(重新出post)有班大專生整左條反送中嘅小電影

已糾正為小電影上個post啊叔唔識分，對唔住各位手足

啱啱睇睇下youtube見到有條片，係光復香港，時代革命嘅小電影<<習慣>>。 雖然成條片有d位聲同剪接都有待改善。但開頭個部分做引入整得好好，現實就好似大白，中間個幕個男仔扮便衣曱甴捉手足幾逼真，但唔夠真曱甴仆街。最後出現2019年成個畫面同文宣，真係喊出黎，回憶通通出曬嚟

雖然條片有d不足，但見到條片嘅簡介，原來係一班大專生去做group project整作出嚟 估唔到有大專生唔怕被學校打壓去交一份有政治立場嘅功課。值得一讚

但係睇翻個view數只係得40個 手足一齊入去睇爆佢。入去比Like，推爆佢。 一班學生為左鼓勵大家繼續行，比更多人知香港人抗爭，唔知佢哋有冇試過比學校打壓。都選擇去拍關於抗爭片
最後我睇到好感動希望手足一齊推爆，Like爆條片，報答翻班學生。

sorry我講到1999 仲有記住1月19大遊行

支持黃色影片界

重新推十連

一推

二推

三推

四推

希望大家唔好忘記每一個曾經感動你堅持落去嘅理由

五推

六推

七推

八推

九推

十推

啊叔雖然無後生體力好，但我都會同後生仔堅持落去

推

手足一齊打大鼓推

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

推 睇完學生條片 1月19號要見人